有冇巴打係Brisbane讀書

加我吹水

讀過，揮手

hi

讀咩呀
brisbane 係我最懷念既地方

uq it

uq 多女呀
識多d 人呀記住

識唔到朋友
想去下hksa